睇完天水圍女子比黑警扯甩褲好嬲既同我全部入晒黎

唔該聽日大家發夢捉到落單既狗,男既成身同我剝光晒佢,指撚住佢條J黎笑,女既留個bra比佢就夠,再用索帶綁住佢遊街

我屌你老母死黑警,全家死10次都唔撚夠

唔該大家同我推爆佢

其實係咪裙

裙又好褲又好,捉條女要180度倒撚轉黎捉走?

香港人要報仇啦，你幻想下俾人除底褲嗰個係你女朋友，你老婆，你老母，你仲會對班狗咁撚仁慈？！！係咪要等班9真係強姦殺咗我地前線勇敢嘅絲打先報仇？！如果嗰個係我老婆，女朋友，老母，我一定同班人同歸於盡！

推呀！屌！

嬲撚到瞓唔到！

此仇不共戴天！

屌！咁樣對我地最愛嘅港女

我會踩爛d jj
搵硬物插西

推！

推

踢撚爆啲冚家產

香港人就係過得太安穩！以後唔關你事！下個就係你！

其實唔係重點

依到係文明地方
依d事根本係完全可以避免
唯有一班不專業的警察

同我推呢個reddit post俾國際知道呢件事！！
可唔可以幫手推上熱門用upvote推呀 唔係淨係留comment

仲指住黎笑？

只要得翻3 4隻狗就可以算落單
全部私了！

我要佢4
立此為誓

聽日！如果阻地鐵！有人同鬧，唔該屌9返佢，問佢係咪幫黑社會！！聽日啲人唔撚洗返工！我講嘅！

咁撚多隻狗 比個女仔整理好再拉有幾難？
屌你老母根本有心

我嬲到訓唔撚到 聽日唔該各位除撚曬班狗d褲

pish

email去聯合國婦女會投訴班警渣 （麻煩英文好既幫幫手）

中文：

可以去呢度inbox同留言

女青年會(建制野，要玩到佢出聲)

關注婦女性暴力協會

新界西嘅入哂嚟 ！！！！ ［聽日去完屯門入天水圍狗屋聲援嗰一男一女］

聽日不見不散

成班上去圍毆
索帶左之後隨意發揮侮辱
跟住拖佢上前線，開大聲公屌柒佢哋琴晚咁對女仔，今日予以報復

求下大家推爆佢,聽日照做唔該

男ge摙佢地賓周啦

踩啦，仲摙

大家將個noise整大佢先（雖然對女事主唔好）
費事比民意撚 中計撚入話 我哋咁做同班狗有咩分別

係裙咁又點呀點解唔可以俾人着返啊？屌你老母！

西鐵站不合作運動，圍狗屋，集會，圍狗屋

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

屌你老母嬲到訓唔到

一定要捉狗示眾

啊！

推！唔撚出黎嘅全部唔配有女！女仔都保證唔到！唔配有啫！

呢個ig ac係 女權運動，大家可以send比呢個ig page

以牙還牙 以眼還眼

推 屌你老母

推呀，屌！除咗文宣！身體上一定要佢地受代價！

DNLM

好嬲

打佢地之前要大嗌為咗咩打！我地為民除害！

記撚得唔好落單啊黑警

係咪口號可以叫強姦犯
警都唔係

嬲到震

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

Push

狠狠地私了

用埋牛皮膠紙痴住佢個口等佢冇得叫

一早應該要咁

唔敢打狗果班見到有人做架兩唔該推走佢

同佢講唔好再妄想用制度制裁警察

有撚哂片有撚哂相 到宜家冇一隻狗有事

我話比你班狗聽

時晨未撚到炸

Women's Federation for World Peace, WFWP （世界和平婦女會）

International Council of Women, ICW （國際婦女理事會）

香港各界婦女聯合協進會
電話 (852) 2833-6131
傳真 (852) 2833-6909
地址 香港灣仔駱克道435號地下
電郵 info@hkfw.org

香港婦女中心協會
地址:九龍長沙灣麗閣邨麗蘭樓305-309室
電話: (852) 2386 6256
傳真: (852) 2728 0617
總會電郵: hkfwc@womencentre.org.hk

香港婦女基督徒協會

info@hkwcc.org.hk

新婦女協進會 （見到佢地個網post左五大訴求）
aaf@aaf.org.hk

聽講蛋先係最痛

推 嬲到訓唔到

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

仲指住佢條 J 黎笑？
幫佢 cut 一半啦

正仆街

煩各位唔好將 愛護犬隻動物協會 外牆出面地面寫住WSD（水務署）嘅蓋，入面果個大水制閂咗去呀！會渴死入面啲狗㗎！咁做好唔人道㗎！

推 屌佢老母

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

唔好用圖片做文宣
盡量用其他字眼...
就算冇咁吸引人注意
都唔好對個位女仔造成二次傷害...

光復香港，時代革命

唔該大家同我推爆佢,打狗對佢地心理完全唔會影響,只有剝光佢再比全香港睇下佢地既狗樣,佢地先會有陰影

我已經提議過好多次 但冇人做

嬲到訓唔撚著

揸賓周冇撚用
打袋底先係正解
Dllmcfh興撚過火屎

Diuuuuuuuuuuuu 好撚嬲

好撚嬲

聽日捉狗大會，目標速龍

褲嚟 畀人扯甩

血債血償死黑狗

黑警死全家

索帶索住賓周，要佢壞死！

p

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

無睇直播，想問下，底褲都除埋？

他朝君體也相同呀冚家剷

捉到落單 廢手廢腳廢賓周 至小一樣 等佢以後冇得做狗

拎火機燒la!

倒汽油燒！

冇人可以黎阻止

有得揀就倒油入屎眼炸大腸
好撚嬲

報案>麻布袋>...

推!!

push

催淚彈塞閪

胡椒洗眼

跟

黑警老母比狗屌呀

老公it,老婆3p

嬲到仆街

自

一定有報應呀成班仆街人渣！

攞白花油啦 la尻作龜頭

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

除撚左之後d衫褲鞋襪扔曬佢
要佢赤裸走

咁我希望下次係你條女/你老母著裙既時候比人180度咁搬走

bra都唔撚洗留啦，我就冇見過狗要著bra囉

麻包袋

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
主辦單位：上次聯署的各團體，想大家都不會反對
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

婦進

呢單真係睇到好嬲

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開槍暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

連個bra都唔會留比班狗乸
佢哋根本唔值得可憐 唔配有尊嚴

推 清算班人渣

聽日一撚定要除返一隻警犬嘅衫

我會用我隻鞋親吻佢碌J 請唔好阻我

幫手寄俾女權、人權組織同名人啦喂，字任改

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

和理非請幫手捉住落單者就得，同唔好比佢地有路走

bra都唔撚留dllm
班狗連個女仔嘅底褲都想除埋

唔似有扯甩褲
似連身裙

天琦：越係嬲 就越要冷靜

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

要公平 男女都要剝光
有乜理由班狗乸仲有得著

推，我好撚嬲啊！

睇到我好撚嬲 仆佢地個死臭街！！！！！嬲撚到我訓唔著覺

一定要報仇
無撚得再忍
見到落單死撚梗
拉開我嗰啲手足照屌
希望到時有正評嘅手足Backup

你係喺on閪9架死仆街打靶
裙定褲重要？？？
而家係點撚解班仆街唔撚幫個女仔遮住
洗唔撚洗專登俾人睇晒？？？

嬲撚到

好撚短

有比人夾錢請啲南亞人去叫警嫂雞?

以後除狗衫 屌佢老母

香港警察
集體自殺

屌你老母臭化閪

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

有做警察既朋友話係專登 等啲女人唔敢再出黎行 如果唔係就剝光豬侍候 跟住佢仲要話入到警署都揸左幾野波仔先比返衫佢著 又講笑咁話要輪佢大米

警棍

屌你老母仲留返個bra比女警？ 人地底褲都比人除埋 喎

嬲還嬲
女狗一樣唔好搞
搞左當佢地冇分別

光復香港，時代革命

支持

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

其實到底邊度睇到甩底褲？我睇相同片都見唔到既？

嬲撚到有無人擺上babycondom.等埋藍絲師奶睇下啦仆街 屌你